## sistema digestivo:

el sistema digestivo es una lista de órganos
que se en encargan de el proceso de digestion.

### Proceso de digestion

el proceso de digestion empieza en la boca donde la
saliva se encarga de iniciar el proceso, los dientes
trituran la comida y la lengua traga.

Luego pasa por un tubito llamado esófago al estómago












